［PCCW]有無元朗區巴打個router 著左紅色LOS燈

如題
屌你，無喇喇上唔到網

天水圍上唔到+1

我仲以為得我係咁
你地係咪都係DNS出現問題？

聽朝上唔到真係

我啱啱上得返